大家買定一張電話卡咁用

大家買定一張電話卡，個號碼係比全家人食飯登記用既（即係變成你既“屋企的話”）跟著幫屋企人填定卡仔紙仔出街食飯用。